［爆料］蘋果記者講述今日北角炮台山情況

啱啱直播講既

今日本身有班人就喺SOGO對出
班人都係冇咩gear
記者有問佢哋打住做咩
佢哋回應話打算留多留就走

但係突然之間有人提出北角有白衣人
但係個邊冇哨兵同埋冇人影到有手足俾人打
姐係完全冇任何根據

個一陣記者都覺得唔應該去
但係根據記者專業操守，佢哋係唔應該阻止手足所做嘅決定
就同一班守護孩子既人跟左去

去到之後
突然之間前面有人跑過嚟同佢哋講有狗車
由於個班係冇咩gear既人，所以佢哋都開始退後
但係好戲劇性地
後面突然之間有十幾架狗車響晒燈同安
就大量防暴衝落車就捉咗10幾個

但係重點由頭到尾都完全唔見有白衫人

大家出去個陣要有啲理性思考
如果冇任何證據證明某地方出事
請大家慎重考慮信息真確性

自推10連

2/10

3/10

4/10

推

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

轉場唔係唔得
但係要確定轉場地點合唔合理

仲有人數都好重要

幫手推下

push

唔好亂咁信人呀
睇哨兵谷啦

推
上新聞網啦
而家白衣人一出
啲媒體一定搶先報導

重點個陣北角係冇咩哨兵
佢哋未確實到但都照去左

真係好大機會係鬼風帶風向

要FC左先好去

呢個post 要推。

警剔手足

Push

手足要小心

真...福建佬日日都係東區9 fing 今晚白衫軍根本無影

係呀我都唔想手足白白被捕

警世

覺得重要幫手推下

批判思考呀

幫手推下俾多啲人睇到

但現場有時未必用到電話而好多消息都係靠現場手足散出黎

要推

真係唔可以同一個位停留太耐 尤其係大路呀

但係信息真確性更為重要
如果有懷疑既最後自己都check下tg group先

你唔覺特別有人返嚟報料話前面有狗
但係最後係後面出嚟係好鬼咩

明顯有鬼帶風向
所以一定要確保訊息真實性